烈士 即使你已因為香港而死 我們亦將跟隨你的路 香港人不會再因害怕死亡而卻步 第一滴血已出現

烈士 即使你已因為香港而死 我們亦將跟隨你的路 香港人不會再因害怕死亡而卻步 第一滴血已出現